{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5160&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 카네기"
    },
    "text": "当宿は牙山ターミナルから徒歩でアクセスできる位置にあります。 近くには様々な飲食店やロッテシネマ、ロッテマートもあります。 温陽温泉駅と忠武牙山病院、韓国病院も徒歩5分以内に位置しています。 天安牙山(KTX、SRT)駅まで車で0分の距離にあり、大学も車で5~10分以内に位置しています。 CCと道後CCは車で20分で行けます。 また、新亭湖観光地と温陽温泉観光地も車で30分以内に到着でき、湯井産業団地まで車で10分で行けます。 駐車場は30台収容でき、バレット駐車も可能です。 客室内部にはビジネスツインルームとスイートルームがあり、65インチスマートテレビとネットフリックスが提供されます。 客室は定期的に消毒され、タオルや寝具類は再利用されません。 客室清掃後は、コンシェルジュマネージャーが再確認して販売します。 客室内部にはTV、スタイラー、空気清浄機、ヘアドライヤー、携帯電話の充電器、Wi-Fi、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル 、PC 、IPTV設置、ウォッシュレット 、大型浴槽 、スパ 、ガウン 、スリッパ 、ソファ 、卓上及び椅子、鏡、アメニティなどが備えられています。 フロントでは飲み物と軽食が無制限で、ロビーにはコーヒーマシンがあります。 駐車は外部からも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "当宿は牙山ターミナルから徒歩でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くには様々な飲食店やロッテシネマ、ロッテマートがあります。"
        },
        {
            "question": "徒歩でどの施設に行けますか？",
            "answer": "徒歩5分以内に温陽温泉駅と忠武牙山病院、韓国病院に行けます。"
        },
        {
            "question": "天安牙山(KTX、SRT)駅までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "天安牙山駅は車で0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "大学までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "大学まで車で5~10分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "CCと道後CCまでどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "CCと道後CCまで車で20分で行けます。"
        },
        {
            "question": "新亭湖観光地と温陽温泉観光地までの所要時間は？",
            "answer": "新亭湖観光地と温陽温泉観光地まで車で30分以内に到着できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数は？",
            "answer": "駐車場は30台収容できます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "客室にはビジネスツインルームとスイートルームがあり、65インチスマートテレビとネットフリックスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内は定期的にどのように清掃されますか？",
            "answer": "客室は定期的に消毒され、タオルや寝具類は再利用されません。"
        },
        {
            "question": "客室清掃後の対応はどうなりますか？",
            "answer": "客室清掃後はコンシェルジュマネージャーが再確認して販売します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはTV、スタイラー、空気清浄機、ヘアドライヤー、携帯電話の充電器、Wi-Fi、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、PC、IPTV設置、ウォッシュレット、大型浴槽、スパ、ガウン、スリッパ、ソファ、卓上及び椅子、鏡、アメニティなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスがフロントで提供されていますか？",
            "answer": "フロントでは飲み物と軽食が無制限で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は外部からも可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は外部からも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 539
    }
}